日日都聞倒強烈屁味

每次搭狗鐵去到奧運站都有陣屁味 有冇人聞倒？
同埋每次搭香港線都要忍屁 因為真係好靜....
忍到去香港站落車先一大篤咁放
再直衝去中環站

北大嶼山公路某個位都係
仲有搭巴士葵涌交匯處都係

又到返工嘅時間 又要迫人聞臭屁味

最鐘意出閘嗰時放個響屁

嘟～～～

Sorry

樓主一定成日放